今晚無封區？

99賠

黃金海岸好似已經封梗

01 live 屯門 土瓜環

屯門邊度？

直接打去中聯辦問封唔封咪得，呢啲嘢港共話事嘅咩？

黃金海岸

柒婆尋晚俾人屌完, 唔敢封了

黃金2期9座

8點九龍灣有機會

土瓜灣封正我果棟樓
我而家仲喺條街度
我唔番屋企係咪唔使驗

睇下信箱有無告票

唔好自爆

星期日休息

搞錯
唔係我果棟
係附近
好彩